我地反達小隊正式宣布退出抗爭

我地係一班曾經好嬲達哥既兄弟
但係當我地冷靜落黎之後就開始反思
其實達哥暗示過自己係黃
加上見到達哥既片依然好多人睇
令我地更加懷疑自己反達係咪少數
經過深思熟慮同反覆討論之後
我地決定不再反達
做返達太祖<3既真兄弟

係 唔再反達lu

過氣啦 無人玩㗎啦-.-
引戰狗

Who

反吾落了

Hi 達哥真兄弟

支持達哥

太遲啦

反達是工作，愛達是生活

屌

達哥已經冇開台半年
但討論佢嘅聲音仲好熱鬧

未撚再提依件奶共狗得唔得？

唔講我都唔記得